條女五年 淨係換過張顯卡 宜家想買過個機箱 是否不智

？？

顯你老母卡

咁同天山童姥有咩分別？

機箱一定要買大，深度要足夠方便裝cooler。
換啦，機箱最長壽命的電腦零件。下次裝機都用得。

識得自製機箱其實仲更加好

我係大箱😥 覺得好唔方便 又無得番轉頭
因為個側版撞到歪撚哂 合唔埋 好易積塵
btw 黃金買抵唔抵😂

細箱無位會好大限制。
一係海鮮舫，一係T記送貨都唔錯。
差幾十唔多緊要啦，最緊要有防塵設計。

t 記我搵到 海鮮係邊間？😂

jumbo

cooler master /deepcool budget大約三百內邊個防塵散熱好啲😂

推薦這個。

換過張卡
你條女同公廁有咩分別？

積塵純粹係因為你個case 太虧